瘦仔想操番少少線條 可以點操

我BMI得19 呢排發現自己寒背得好勁
同埋條頸成日都好以痛
想問吓如果想操返少少頸膊頭背脊腹
應該要點操 同埋買邊隻瓦鈴好
唔係想操到好大隻 係屋企舉下嗰啲就OK

打飛機

落街做引體上升

笑左

操背 買條拉力帶 上YouTube 睇 同埋多d拉根

屌閪 抱起黎屌

一邊做單手掌上壓一邊打

J上壓

首先你企返好個人先
器材嗰啲去D記買
食多啲protein
日日食操訓
完

活塞男

咩係D記

迪卡儂

19

去跑10000米

我舉開男人

正常水平仲係

買ringfit 做背肌嗰個動作

bulk左先